De burgerij hun morele vooroordelen over hun bruto-diner-tabellen en gefluister over wat zij noemen het profligacies van hun ouder om te proberen en doen alsof zij in smart maatschappij en intieme relatie met de mensen die ze laster.
In dit land is genoeg voor een mens om zijn onderscheid en hersenen voor elke gemeenschappelijke taal te wag tegen hem.
En wat voor soort leven kunnen deze mensen, die als morele, lood zelf?
Mijn geachte collega, u vergeet dat we in het geboorteland van de huichelaar."
"Dorian", huilde Hallward, "dat is niet de vraag.
